[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2371)

slow

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

反cup14倍 主客18倍 gellllllllll

Lm

我了

今季第5場水手被cup

5分鐘先開po

M狗又柒多獲
又一場佢買完俾人反cup

屌佢老母咁耐都唔開

1001唔開po長買長輸

你就好啦屌

澳洲有無老廉，水果呢隊波相當有可疑

16:50 澳假 誰有心水

又唔係我1001

sl

阿當首名入球99.99%

1650有心水

最後2百 3串1
希望之後2場澳假會大波

屌 點解入唔到apps

屌 唔想賭啦
2:0上盤無補飛

下盤先岩

CHOW反底?

屌你彪哥

個個都有入反cup咁撚爽

澳假大波65%+

g咗9k有無大蛇帶領

屌 16c都開唔到 今日唔賭

成功預言

gun

想知

貓叫個場點買

買水手個D要驗腦

垃圾馬會 派未

等即場算了

阿婆系列黎

屌 玩馬就輸 jump

驗腦醫生係邊

阿德似唔得

上個post 我有出分析叫人買反 cup 14倍架
希望有人有跟

睇到好緊張

馬會app 壞左?

唔補飛抵輸啦

賽前下盤半場補左13倍
仲贏多左

轉左-1盤

上盤3x1 過左一關了

我就係gun左

墨勝有15倍 唔買正笨柒啦

馬會apps同網都上唔到，做乜鳩？執鳩左？

屌到我入唔到馬會apps

我都壞咗

買下盤12倍唔補5 倍果時都要補飛啦

信念唔夠

馬會壞左 冇錢

彪哥 有冇馬水

我都係

阿德轉返1球盤

屌你老母咩澳職 香港黃金時間都死apps

冇啦
今日賺夠
出街做gym

諗返起啲人話唔補 真係笑到我

貓叫反底？

馬會APP同網頁都入到 WO

比人下下15倍轟落去，唔停一陣點得

狗會死app想點

網頁入到

馬會app好撚野 黑撚到一個點
墨勝第五球又買唔到
威勢之寶w 又買唔到

反杯半場有大水買左
見15落到12
馬會頭痕緊

阿德好似唔係好得

14.5b

水手 喵叫 西悉一律唔買 加多隊墨城

入到app了 轉下wifi

第五球禁左5次先買到

彩已派

唔派錢點買

角仲未數完

轉一球盤 咩料? 有咩啟示

究竟利記奪冠快d定係水手反底快d

我買唔到 屌7佢

水手只係打上半場

唔買阿德又唔好買貓叫

即場角

馬會已爆

長買水手個心臟都應該好健康，下下咁激法都冇事，但個腦應該有問題！

第三球一買就入 第四球買左五次

10.5b派左

想要貓叫

留意到祖記今晚又出黎害人

主

水手只買FG

可以買埋半場贏

琴日終於中左第一場，請繼續支持

開波前都冇人貼

我個app無事wor

有無人等貓叫FG再買

水手係賭仔福星 每次都係派錢

M狗捨得出未呀柒頭

買左阿德$10客主 18倍
走地再買

狗會班IT狗點做野

等走地角

布里斯班獅吼

賭半客了

又驗腦了

阿德場場都係落後先

主客 客客 半大

對上一次 水手買對家上盤 就輸了 贏我城果場 黑

半客當半大賭

半大

有冇燈水

再1.5s

你

阿德變返-1 1.82

半場波膽2:0

你仲係到啊

屌你

半大已死

KAI SIR

馬會過左鐘仲未封盤

買貓叫既唔該認真諗下自己仲適唔適賭球

場場叫cup係幾辛苦但睇到下盤練心好正

唔似半大到

阿德穩了 多謝kai蛇

賭獅吼水手呢d不如賭佢半場贏算

做左過街老鼠

半個鐘之前想買阿德 而家skip算

想驗腦

metoo 不過賭咗貓叫

街蛇唔好離家出走

澳假上盤兼反cup日

我心靈覺得唔會輸多過1球既

喵叫對西流同西悉都贏唔到

好耐無見啦街sir 支持

比人jer到傻撚左

所以skip穩陣

支持對家

阿德買唔落都明但我要哂上盤

未諗到買咩 大家想我燈邊隊

where is c

11.5 b

10.5B

阿特蘭大聯 入未

水手悶唔悶d 又主客

有9.5未啊屌

場場都係咁咪幾好

lm

企到好硬10.5

阿德禁屌

等9.5

等極都未有

阿德都唔知幾耐冇領先住踢

紅

封乜？

阿德rc

阿德紅牌

姐係要0:1了

rc......

封咩

呀德秒紅

阿德

屌 唔怪得

阿德RC

咁快RC

笑左

RC

入角細快

咁都紅

又紅

貓叫反底日？

阿德回飛唔通係因為咁？

痴撚線 買佐就輸

仲諗緊貓叫點頂 原來rc劇本

連登大船必沉定律

唔怪得轉盤

咁都RC

笑死 新年整張紅當當 旺旺佢先

貓叫終於反底?

呢個係咩劇本

上盤玩撚完

係咪痴撚線架

貓叫了

痴撚線 咁都比紅

收足錢拎牌

Cls劇本

紅牌都讓人平半

9分鐘紅 全場打少個

rc = 細波細角 兩隊妹到完場

紅ilso唔緊張，根本出佢已經打少個

咁都紅 笑左

澳假紅得都

將姐紅白獻比你地

2019...........

大波

2019仲買猫叫

其實買水手現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買水手咁，覺得上盤有無咁著數，跟住輸9左，就屌水手垃圾公廁，屌狗會仆街。
屌你真係好撚痴線

買左半膽0102希望得

迫害半大

澳假真係忌大注
永遠估唔到發展

阿德拎左戰神卡好難話唔贏

9.5角細

讓1球唔夠 讓多個球員比你

布里斯班獅吼 仲有 2.49
派錢

打少個仲勁

如果喵叫打多個都贏唔到就廢了

買左上盤可以點補 我場場都要講呢句

明神10.5b

9.5都唔敢買

10打11 倍率一樣係咩玩法

追數 澳假不了

我買左細

介賭啦

全大有機

2.5b jumped
買完就rc等收皮

3串1估唔到閪呢場

想ALLIN貓叫

等5.5

半大已死...

貓叫未必贏到

爆撚埋我9.5s我就唔撚賭

半客有冇機

都仲禁屌緊

呢個劇本點買

呀德Fg唔洗問

咁快出戰神卡

柯煙左9.5細

阿德係咪紅左個前鋒

0:0

紅左個廢前鋒姐 對成隊無影響

澳洲特別多劇本

角大已死

0c完場算啦

2.5 大波 有無危?

又咩劇本
客W?

下一場澳假仲有冇人敢買

0：0完場 ？

似撚下盤手足

今場劇本 打小個都贏

澳假清泉 柏G

賽前10.5s

識買一定買隻雀

阿德d人好波好多

上盤同路?

出到8.5都唔敢買

打小個仲易入波啦
多位D

紅左個場場踢60分中既垃圾，唔怕

角大 掃！

清泉就唔會2場0:0#:o

和波都殺曬上盤撚

繼續細

8.5 怕

01

有5.5就入

上盤針

Fake

貓叫goal

炸

個傻仔仲係咁慶祝

支持貓叫FG

炸？

下盤又要排隊驗腦？定你想叫kai sir驗腦

炸完對家入

炸左仲好似傻閪咁慶祝

冇越

唔識入

炸完對家入?

VAR ing

有冇var?

無越啊 屌你老母睇var啦

我個01膽

vcr

Var

炸佢個炸

炸?

var

off左少少?

黑哨

你老味越位都要主球證去睇

越啦

炸啦唔該

隻手有

成隻手

Goal

goalllllll

計?

咁都計

0:1

頂唔住了

個角細鳩硬

手唔計

20蚊無入球

半客

你狗嚟？手都計？

係咪冇參選進攻唔計

又要叫阿德

求大波

咁撚樣都唔計 點踢

邊個先係傻西

屌你老母 阿德咁都cup到 唔撚賭

參與

冰封角球

半大-1

阿德呢隊波又係可以睇佢幾時空難

4隻腳都計嫁啦澳職

係咪要456

球證MVP

fg cashed 半大ok??????

貓叫呢鋪真係飛都唔洗補
紅左個都杯到我3-1 以後唔玩澳假

Agree

有冇人反cup 呀

fg cashed

貓叫

又要叫cup

開客主ok？

紅左fg 有1.93

屌 岩先買水手無補 信撚錯水手

Cup咩啊
2:2 ft

係

唔得 真係好笑

不了

紅左仲勁？

紅左應該冇人會追了

一齊紅SUPER

貓叫w 0c完

客1.49派錢

貓叫ng

球探又shot撚左？

一間10打10

狂追客ng了？

再紅先補

今場都唔撚補 你老母場場cup 賭撚咩

我想睇

又有一堆手足比人bin c

追Chow 下球

紅左個 唔好亂入角

貓叫入多粒？

9.5s追到1.5s

好撚彩無入

反cup 5.5倍

入咗9.5s

Chow仲要入左球 呢隊戰種唔望佢刷得幾多

又反唔撚洗賭啦

8.5s

唔好同錢鬥氣
你等半場補個主勝

半和ok?

cup唔cup 都買架啦

戒澳假，我覺得成個人輕鬆左

明神 10.5

thx 定先

0角你老母臭閪

呢場阿德cup埋 下場珀g唔洗cup 456山g

2:3係咩事

兩隊痴撚線

我都買左

7.5s

有冇人要鳳皇仔

垃圾始終係垃圾

打多個領先球 都仲有1.46

姐係開硬

想問仲有幾耐完半場

息波

大波睇黎凍過水

Gel定先

貓叫刷唔起角 細角gel

刷咗一隻角比我買8.5s啦

等6.5？

想追角細

主ng

你個名

9.5 8.5 7.5s全掃！

想問下幾角 球探又開唔到

一定角細，而家仲唔買等到幾時

0個

0

佢big?

追不了呢場

0c

十分好

馬索爾 w
place goal

阿德次次都撚賭仔

完場gel

1折出讓阿德10.5飛

買佢要好大勇氣叫cup 呢隊波上場補時先絕殺到

係，10.5 @ 2.1

7.5 有得諗

明亮買10.5b?

Del app 再download

希望細注搵個飯錢

係邊睇明神出

...慘 想入大都唔夠膽 咁快紅

佢青爐

半場反cup扣除成本全數作慈善用途

Share ok?

咩環境 6成控球率妹波?

你100%反手

你個名角大黨

想知我有無睇錯
打少個控球都仲54%?

佢買完打比我

上半場1c都冇要報驚了

真飛都反手 就過年 無錢食飯

6.5b入

澳職bale呢

又話阿德一定得 連角都冇

有5.5買返大

0c咩玩法

似

Thx 係咪專買佢對家

珍5.5 先會入但難

阿德仲係得2射

0角劇本

買乜好？ 又話2019一定要德
9分鐘就食紅我屌

買左細波 細角
貓叫11場不勝 依家入左粒
唔信會冒險強攻 應該穩守睇定黎食
加上班人又唔夠實力
都係似拉鋸多

下場算

多謝

長追佢對家，你望上去由1月1開始就知好精彩

點賭啊閪足十口可唔可以有奇蹟半場反cup

穩陣唔係阿德啦

開始妹到完場

似得4c完

明亮終極打手xxxbb

No goal $100

阿德一定得

10.5大取暖區。。。

0:2

0-2

秒輸

2:0

02

快到

crashed

又半大

半大半客

0:2埋 game over

456 準備

6.5b
1.68->2.02

封左買唔到

半大好波

比多球

別打啦 別打啦 投降啦

Crashed

反唔到了阿德

紅前鋒最多攻唔到姐 點解會俾人456

長追貓叫ng了

穩了半客

買定反cup

痴撚線 唔敢買角 角大角細都唔好買

3:2 準備好未

下場更美麗

半大 cashed

=頭先無玩

入波多過角

紅左特別勁

有無人可以教下我買乜好

27倍

心靈支持走盤

半大cash
好味

6.5b

半客五倍

3:2

澳假真係on撚9

又半大，澳職唔再買半場

小注支架阿德ng

3比2都係走盤

有冇上試過紅左個隊反cup到

半提2比0
2串1
買1000就夠

半0全？

客其他

11

紅牌仲反勝到？

2-2 有機

打小個點同

9分鐘紅都少啦

睇住賽果黎賭?

刷角機都比人紅左加二比零 重買角大真係博睇初二花車咩

阿德真係
讓咁深仲輸咁多

主win 落飛落到買唔到....
你班友

我究竟做緊咩，買左二百半客，打多個都補主第二球300

入球大細
入球大細 星期六 2 阿德萊德聯 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
細 [4/4.5 球] @ 1.65 $6000
臨新禧第一炮

打少個反杯先12.5

怕咩啊 咪又反

客1.1 又可以收邊

Cls

一陣尾場半大識買了

因為100%

5.5C

按左我老豆層樓落去

今場應該456

球證真係一場波嘅關鍵

03

即係主其他啦

0-3

0:3

Gel

冇有怕
錢多

cls

0:3 買阿德

可以度定下場

澳職好似冇見過

2019 仲信阿德

入波入到痴左線

4-3 0c ft

入咩呀仆街，我個02呀

入波仲易過刷角

客盤gel得了

主其他了

阿德反cup 80倍

一買就輸 冇野好講

1.1收息有無人買左

仲差最後柏芝大波

+4/4.5點輸呀=,=

過肥年

仆街無追到

80倍 咪玩啦屌

世紀假波準備好未？

2.5 Gel

半3全3 玩賭仔

西流劇本

0:5 ft 100%

Cls 紅左個龍？

上盤未驚過

CHOW反底日

$100 80倍反cup先

無聽過

2千倍我都吾買

好彩買即場 見到主紅 即allin客

唔好浪費

紅左 反cup不了

吾你老母

反cup 基本上係100% 4:3 輕鬆

下半場客紅返個 反杯4-3

下半客隊整兩張紅牌

年尾見到獅吼都可以炒人
對新一年又充滿希望

平注跟佢買一定有正數

贏3球 gel得未

12m?

尾場澳假跟返隊形半大全大

一陣有無人山雞?

下盤 gel

主12m

入球大細
入球大細 星期六 2 阿德萊德聯 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
細 [4.5 球] @ 2.43 $2000
博一博
無頻po

反cup來了

Fk not 12m

入定主其他 下半場食撚滑

Sor

半場一角都無痴撚線

no 12m 禁頂

禁區頂

40倍反cup搵鬼買 仲要紅咗個

半場0角

1 3

1:3

買緊下隊就goal

13

3.5b cashed

goalllll 5:3 ok?

買10蚊又無壞

劇本開始

半場1:3 澳假痴撚線

80倍反cup來吧

角大準備

係咪有人買左細波

半4全？

80倍

主其他準備

射得好好 個龍無反應

屌你老味
澳假

還我血汗錢

感覺下半場冇柒頭了

承受到假到不能相信嗎

今日D罰球成日入波

半4全4

大波 JULIA

劇本3：3完場

快撚到

買左阿德 反cup到去中環裸跑

邊個收埋角球旗？好拎返出黎啦

奇蹟1c

1c

佢話錢多

紅一個 和都係得@8.25

上盤果d反cup都只係走盤

1ccc

但80倍

7.8了

真心想半場先買細
貪心..見40分鍾..應該無得入gua
扺輸

客紅兩個未

拍定手先

10.5s洗唔洗補

我黎既
入多球無8K

貓叫 第五球

仆街有c

好在有1角
半0叫唔到

5.5 1.95

貪果5分鐘
因小失大

仲有成個半場玩 頭先墨勝都cup 3球

打少一個控球率59%

未入5.5

5.5b same road

In 明神 we trust

呢家5點47
咁都半1全9既
就派500比下個post#547

貓叫紅左先有機

場場追半大係依場無追

哇我屌你老母 我開波買4.5s超低水 就爆？想收息姐 摺埋驗腦

想入個陣就一角

明神買左咩

21倍變到13倍 睇黎都cup硬

5.5大先1.54 屌你老母俾狗買

話左5.5會入

手持
10.5s @ 2
5.5 @ 1.95

半場召喚角大俠現身

唔識講

澳假

一齊收錢

反cup得13倍

80倍買左

80倍 入返一球得13倍

唔該依場唔好入哂柏芝哥場d波

6672
02-02-2019
17:40
沙田
星期六
獨贏
10 場 4 大金庫 + 6 信心保證 $2000
沙田
星期六
獨贏
10 場 6 信心保證 $1500

好彩馬仔生性

劇本波
猫叫又會紅
之後呀德cup埋

大波大角全線落飛

2019阿德一定得

自撚私

睇唔撚透 紅左反cup仲熱過上場勝利

外圍反cup回飛wor

ball 仔剛剛一買入2球
我真心想半場先買細

我好擔心腦科醫生係邊 佢個post又冇講野

回姐係唔會cup?

我覺得引主多 因為頭先開左場

咁都CUP到真係要報ICAC

1.11 收息 ?

似入球細喇

阿德next goal仲熱過客隊

你講m狗？

上場都有人講同一句

紅左要反cup既方法就係令對手都紅埋

想睇 咁澳假有新劇本

客定主ng。。

6.5b進場

答案係ng

狂轟

我條3x1飛叫1999 係咪亂尻咁過左條飛

佢不嬲輸錢就潛撚到仆街
羊半格就上黎威兩下就縮番入佢老母個閪度

買左總入球5 6 7各100
應該點補飛？
等入多一球之後買無入球？

似7c max

5.5B得1.56

入多一球 仲要補飛？

Ok 1.38 allin

有無大蛇青爐跟下

一句到尾 角大定細

練心臟

Now 1.5

佢係咪贏錢太串先俾你jer

yy sir
買左8K細
如何補飛

正 有機食哂5.5 6.5

1.49

5球 7倍
6球 11倍
7球 17倍

諗梗點買可以贏到盡

留意m狗出水

咁落法開硬？

入多球你都收錢 仲補乜9

補4.5大

俾D鼓勵..得唔得先

想贏到盡，做貪心的小狗

買下一球

柏g跌到得返1.72點買

實細波水9人

買no goal 就點都收錢

珀g 卡斯度 基歴治出哂

唔係
佢羊幾多關我撚事
況且佢鬼會有錢羊咩

係有次全北同696我鳩吹話出副選留力
條傻西又信哂我買撚左對家點知輸撚左
成日係度jer鳩我
見佢柒柒地咪又同佢玩下
點知原來廢鳩黎
又要jer人又唔敢覆人

角細練心臟揮手區

姐係唔入啦

宜家最少都5.5，個賠率仲要狗也不屌
我諗梗入完第5就補注無入球
咁樣再入就收10注，但5球收手就最少7注外收多4至5注

搵飯食啫

喵叫紅一個啦

同一場買咁多注 好打有限

宜家點睇都唔似keep到完場
所以考慮出埋第5球先買無入球

澳假難講

阿德手足去哂邊

3x1呀

搵人打俾郭靖

有無玩過13張？一注你當100蚊，咁會易理解小小

半1全1

貓叫咁屈

想派錢
差光輝

屌 角呢

打小個仲6成控球

等3.5 b

6.5角大 派5個100

我本身已經有半大收左錢，已經響不敗之地

希望你唔係 對沖

買無柒頭100咪止蝕囉

補個no goal食哂好過啦

Me

襯仲高水

唔入底刷角有撚用。。。

我係想放大勝果姐
宜家我點計都贏，因為一早收左半大

l m

入波

留名24143197

落到4倍仲無入球既話，我就買無入球了

喵叫2黃 rc未

恭喜發財 ---＞馬會

睇住俾人bin c

幾時有4.5 5.5都怕怕地

就黎有4.5B買

No goal了

我

9.5s心臟好辛苦

角球唔洗嗌

比我就襯高水入定 由佢開

澳假5.5都開唔到抵我輸錢

跟

連絲雅 到此為止

買左主下一球未？

未就冇嫁喇

輕鬆到爆啦

應該cup唔到

33ok？

10.5點補好

說好的入球Show呢？

下半場頂多1粒

開4.5了

客 NG

4.5all in 得唔得

冇用 上盤都係輸

5.5B?

4.5照追細

3x1 第一場勝利過到都過唔到清潔龍

5.5 又要見證角大比犬買

hi

4:3

食完偉哥回完氣係時候繼續砌

勝利, 獅吼, 山雞 3串一左 山雞有冇機

呀德都唔落底

仆街入左5.5睇黎要驗腦

7.5s 補4.5b 求中位數 5 6 7

光輝強陣

入球中位數同角球中位數一樣

勁到

劇本來了

rc

客紅 反杯劇本到了

RC 1:1

Red

一齊紅,劇本來了

10打10

1:1 rc

獅吼red

劇本呀屌

嘩 屌你老母又黎

劇本黎料

笑撚左

紅1:1 反cup未

追主ng

10打10的話
呀德100%

On9仔踢走個波紅咗

上盤手足全面進場

補左主其他 理撚得你

屌你 大波低水到

衰on9..lead緊2球踢多個走去踢走個波拖時間

4.5 1.9 一下 1.59 馬會

好撚中意澳假 好多劇本

有冇12m

角大要黎了

劇本黎啦

識賭

補左反cup同和

無分別㗎

手持上盤已心死

咁樣紅

清潔龍全面進場

正式宣佈 澳假係全球最假嘅聯賽

澳職真係好老土

wa,澳假

Come on come on baby

主 其他 12 倍

真係有劇本

反杯了反杯了

貓叫頂實

客擺大巴ok？

無可能入到3粒啦

封埋主客和

不過大波回飛

都60分鐘啦，杯條柒咩

咪燈啦

無入球賠率大幅回升

條友又係弱智

4-3 super ok?

仙街 買左客NG

43走盤好無 大家開心過年

可惜得4角

Gchi

CHOW換走埋前鋒守到尾?

巴打唔記得珀斯？

呢場個劇本cls

阿德ng 1.6

角大要了

劇本80分鐘先開始

5分鐘入3球有幾難？

係咪咁撚堅

刷角未

岩岩入80倍反cup 依家和有5.幾 補?

頭先都係得2.1

角大了

又係時候同大家重溫一下

咁都紅?

2ccccc

啊德ng 100%

屌你老母買緊就刷

沖完涼仲係冇入波冇角係想點

222222222

紅埋個龍

貓 2rc
CLS

紅埋龍門

客rc

2rc

1:2 RC

1:2 rc

Rc 2.5 大cashed

又紅...吓

2紅

龍門都紅

嘩屌你老母兩紅

2 rc

喂 咪撚咁假

red card 2.5 gel

角大俠現身

感受到恐懼既滋味未 哈哈哈

屌你 仆街澳假

真係癡撚線

紅多件貓叫

門將都紅埋

笑死

80倍反cup

主ng放題？

玩咩

on9

話唔係假波無人信

痴線劇本

紅多件

勁中

反cup

笑撚死

Diu 澳假真係睇戲咁睇

ON9 紅左個龍

打小個轉頭可以變打多個
on9

笑撚到合唔埋口

1-2 紅牌

準備角球雨

劇撚本

Cls乜嘢劇本

新劇本啊